
                      Amanecer 2 parte es la segunda mejor de la saga,la lucha final es lo mejor,pero sigo pensando que deberian ser mas lentas tipo 300.La niña es horrorosa de bebe,parece que se le ha metido un virus,y para rematar parece ser una niña muda.Pero me sigue resultando sosa y pesada en el tema de bella y edward,tiene mas ritmo jacob y hecho de menos que el resto del reparto salga mas.
        
            